\section{Центр масс 2D фигуры}
Определите положение центра масс выданной вам 2D фигуры из картона. В ответе укажите его координаты в нанесённых на фигуру осях.

\subsection*{Оборудование}
Линейка, нитка, ручка, 2D фигура из картона.

